點解有上司可以仆街成咁

人地做錯野 將隻鑊質比我
跟住叫我自己辭職
仲要係大家面前講 我個職位既人唔夠 要請多兩個

我真係屌佢老母 有冇方法可以玩撚謝佢